中病毒就五千蚊，做飲食冇生意放無薪假就一蚊都冇

睇來下個會爆嘅係飲食業群組

Po返個ig story先～